做過physical 既可唔可以解答

佢一開始入會送個美容同教練堂用唔用好？
用左會唔會比人sell 到走唔到

唔會 堅決d就得

你咁撚廢咪走唔到囉 佢地專蝦毒撚